有冇絲打試過korea_lady_hair?

係ig廣告見到, 見佢又多followers又多示範圖咁, 心旭旭想試下
有冇絲打試過呢間嘢伏唔伏?

*佢話佢店名係soul hair, 係尖沙咀

試完伏唔好上黎呻就ok

試過?

On9

想剪佢個韓式八字瀏海 但佢條片係咪偷返來？